人不風流枉少年，生仔當如劉馬車！

想問下點年你要係咁洗木鹿大王 請問你內心當時諗緊咩

眼瞓訓唔著

所以你話佢點會冇性病
花柳 愛滋生齊咁濟

流濃軒

horse car

男越壞越愛 女人

放左出嚟?

致理名言

好勁！ d女既質素仲要唔差

有馬車！唔驚！

a0 毒撚 : 劉馬車.... 毒到... 樣又柒... 豆雞眼... 菜刀捅..嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚